小米6好好用

用家表示小米6好好用! 強推。

咁咪用囉
下次屙屎記得po埋上嚟

好

問過cp值之王note 4x未